急！想發夢學條撚樣用煙花

想發夢用煙花射啲犬隻，每人幾支係咁射，但隨左圍村健邊到有得買！

到時大家會唔會割蓆？

急！急！急！急！

如果大家諗到一啲新型武器可以一齊討論下

推

一早話左核彈都唔割

前線整核彈都唔撚會割蓆！

鄉黑揸就唔犯法，你揸就暴動

核彈係咪都係得圍村先有得買

大家一條船
點都唔撚會割

整遠攻完記得要走到先係重點

學術討論
如果班狗隻地下成地油再射過去會點？
水炮車又會點？

我諗到時發夢一射出黎，未來既活動都會有所升級，唔知係咪一件好事

[ 罷工文宣！Fb IG 瘋狂加hashtag ! ]

罷工要多人參與，

除左罷工前集會集氣、各類街站連儂牆文宣

亦都快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

總之要用盡所有方法，
最簡單直接地，
令全部人都知道8月5日係罷工日！！！！

其實覺得煙花對狗冇乜用，但致少有得射下
成地油既話，到時啲狗真係要加油

收到你

著黑衫企係到都係暴動啦

不割蓆！

你用就縱火，恐襲

對等武力

射精都會係暴力，所以既然係咁，一開始就用最高級武力

用油其實有個盲點，佢衝你防就話有用姐，但如果有日我地戰力大增，反而無得反攻番，因為已經比自己倒左一地油，當然都要有咁既戰力先

汽油就話姐

究竟點先可以實行到完美戰術，到時咁多人，點先可以好似打策略game咁，禁個制就轉到陣